我們最大的敵人不是林鄭，也不是黑警

剛作夢旺角吃雞煲逛街，身心俱疲，但容許P牌仔在這裡說一點話。

香港人最大的敵人不是林鄭，不是黨鐵，也不是黑警，而是香港人的恐懼。香港人習慣以工作逃避未知的恐懼，只要每天努力工作就可以有穩定收入，以旅行來逃避生活在香港的種種隱憂。

香港人，請不要再逃避香港已逐漸淪陷的事實。

沉默的香港人，你們的良知還在嗎？
牆上的噴漆你都看得麻木了嗎？

光復香港時代革命的口號也不是只用來叫，
香港人，我們需要確切的反抗，不再是被動的加油。
香港人最大的敵人是恐懼。
勇武派最厲害的武器是勇氣。

10月6日，你還決定mon post 看live嗎？
當暴政成為事實，革命就是義務。

最後，不得不說：
我屌你老母 你聽日唔係鳩縮唔出黎掛？
香港人，反抗！
我地已經日撚日俾個政府強姦，
所有睇live 只敢係屋企做scout嘅
全部同我出哂黎
我地成個香港咁多人 全部行哂出黎 睇下班黑警驚唔驚